\beginsong{Canción de despedida}
\beginverse
Lle\[C]gado ya el mo\[G]mento
de nues\[Am]tra separa\[F]ción,
for\[C]memos compa\[G]ñeros
una \[F]cade\[G]na de a\[C]mor.
No es \[C]más que un hasta \[G]luego,
no es \[Am]más que simple a\[G]diós,
muy \[C]pronto, junto al \[G]fuego,
nos \[F]reuni\[G]rá el a\[C]mor.
\endverse
\endsong